338460
3580
Mình rất ấn tượng khi nhìn thấy cuốn sách này lần đầu tiên ở PNC, giá bìa một cuốn là 120k, một bộ 5 cuốn, nên mình quyết định mua ở tiki.vn, vì thanh toán bằng thẻ tín dụng quốc tế nên chỉ còn 86k/ cuốn, rất rất rẻ. Con gái mình rất thích, sách bóng láng, hình ảnh và màu sách cực kì đẹp. Khổ sách nhỏ, phù hợp với các bé. Nội dung thì rất tuyệt vời, bồi đắp kiến thức cho cả mẹ lẫn con và cả bố nữa, vì đọc lớn mà, hehe... Sau khi mua trải nghiệm, mình đã mua thêm 2 bộ nữa để làm quà sinh nhật cho các cháu của mình. Bé nào cũng rất rất thích.
5
796630
2015-11-16 10:41:34
--------------------------
